《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

千萬唔好

警察入過邊個地鐵站

大家就自發組織快閃打爆個個站

因為今時今日港鐵咁樣比警察控制係我地縱出黎

所以要話比港鐵知

你比警察入邊個地鐵站

個個地鐵站都會遭殃

我諗遲d商場同管理處都係

所以大家千萬唔好咁做

自推十連之1

自推十連之2

自推十連之3

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

自推十連之4

香港popo 除良安暴

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

自推十連之5

推

自推十連之6

打爆葵芳

自推十連之7

push

同意樓主嗰句遲d商場同管理處都係

第一要打爆華記

自推十連之8

自推十連之9

自推十連之10

依家呢個時世真係邊度有警察邊度有危險

重申 唔比警察去既地方會好安全

自推2之10之1

自推2之10之2

自推2之10之3

自推2之10之4

自推2之10之5

自推2之10之6

自推2之10之7

自推2之10之8

自推2之10之9

自推2之10之10

推到上熱門

目標明確

呢個真係千祈唔好

自推

自己推自己

自己推自己之2

自己推自己之3

自己推自己之4

自己推自己之5

自己推自己之6

自己推自己之7

自己推自己之8

自己推自己之9

自己推自己10連之10

終於有人理

方向正確

好暴力千祈唔好咁做！

無公安就安全

幾好呀，做嘢有原則

妙計

全港MTR RIP

自推10連之1

自推10連之2

自推10連之3

自推10連之4

自推10連之5

自推10連之6

自推10連之7

咁實無一幸免

自推10連之8

嘩

自推10連之9

自推10連之10

自推10連之11

自推10連之12

自推10連之13

自推10連之14

pish

自推10連之15

自推10連之16

市民表現克制

自己推

「唔好」做非法野！掉著過既野

千祈唔好！！

自推10連之17

頭幾次可以，之後模式要變，要突法，否則會被伏擊。
記得提埋手足。

你想做死班技術人員咩

我和平撚黎既，我唔係推post呀，我想講你好暴力渣，我愛香港警察架

自推10連之19

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

自推10連之20

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

21

我冇野講

22

23

24

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

25

26

27

28

29

30

輕輕一推

721 831

731 831

葵芳之前入過爆埋唔該

好主意
一定要懲罰佢

黨鐵

推 講得啱

應該係隨機，知道你目標就可以有所準備

幫手推上熱門

推琴有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

千其唔好

狗鐵職員報更表啦，棄暗投明最後機會啦，割㗎啦

所有商戶都會驚比狗入過就有人打爆
千其唔好咁做呀

推推推

gchi

P牌推唔到，幫幫手

香城online要正式離開新手村，邁向世界。

天水圍

送啲白色恐怖俾黨鐵啦仆街 咁撚臭寸

推 黨鐵 車毀狗亡

其實全部站都有

推
但出呢個post咪俾人知道我地要搞狗鐵？

唔出都知 所以無時間地點 自行決定 但一定係快閃

Pish

推
真暴動都唔割

大家千奇唔好做

推唔到都留多2次言

光復香港 時代革命

多謝

有道理
推
黑警所到之處
就變成一遍廢墟

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

千祈唔好呀
特別係mtr啲附屬商場呀

btw 借番你個位post一post

香城online 攻略心得 歡迎討論

ching高招

俾狗入就拆場，唔俾入就俾中共批鬥

直接唔開鋪最安全，變相直接3罷

拿 我只係知無狗既地方係最安全

大大力推！！！

謝

太子開翻既話一定係第一個站

幫太子站做維修

時間不定
交比狗仔估下

有狗衝擊完要維修下

唔好咁做呀

咪就係

千祈唔好咁做

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

巴打我推唔到
支持

推！

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

唔可以咁做

整爛哂佢D垃圾機咁市民咪可以自由出入囉, 不同意!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁對港鐵損失太大喇

咁危險，真係千奇唔好

我都覺

都唔知仲開唔開車

同埋不建議全民跳閘 OR 買廢老8達通

無曬d閘咪唔洗拍同跳lo

長期係咁mtr 會賺少好多， 同埋股價

都唔知點算 維修又係錢

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

Ok

Push

唔好推呀屌你

推，應該

留番條後路撤退也好
Be Water，好嘛？

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

咁係咪得幾個站唔洗打爆
個個站琴晚都有狗，屌佢個老母

支持

幫推

Pushhh

千祈唔好

唔好

警係邊度出現

第日就會爛哂

市民稱：屌你老母唔好黎！

邊到有黑警邊到唔安寧
當然要小心行事

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

推10

推狗

推八